十一號晚 添馬公園觀星團

十一號晚出黎嘅就去添馬公園野餐睇星星
立法會大樓外效果更佳
我地一早就圍撚住立法會
我睇佢點撚開會